望住身邊朋友一個二個結婚或者計劃結婚, 而自己連初戀未試過

佢地結左婚就會專注新家庭, 唔會再好似以前咁同自己一齊玩到盡, 要約出黎又難

再望下自己
做住份垃圾工, 唔計有冇結婚或者買樓既資金都算
人生中竟然搵唔到一個共同進退, 互相扶持既異性

諗深一層, 其實原來真係好撚悲哀
細個十幾歲以為自己睇透紅塵,唔覺得係咩一回事, 結唔到婚咪算鳩數
再大個左, 見住朋友係中學或者大學就識到終身對象然後一齊行餘下既人生路

而自己一丁人on99咁
就算野做得再好, 冇一個女仔話你好叻好勁
每日放工, 冇一個女仔對你講工作辛苦了, 然後為準備野食(如果佢係全職主婦)
大時大節只好留係屋企, 出街望住一對對情侶只會顯得你形單影隻好寂寞
更唔好講老左之後, 冇下一代照顧你, 死左未必有人同你收屍

早係十幾歲就已經知道自己人生既結局, 但到而家就黎三張先明個悲哀位係咩
到左呢個年紀先知道, 原來自己都係一個好怕寂寞既人 都會想有人支持自己, 認同自己
唔知有冇人理解呢種感受

你幾歲

就黎二十七
我知會有人笑我仲細
但我覺得好似已經望到結局

戇鳩鳩 得果27歲 叫咩春
樣衰例外

利申： 20碎

以為自己出po

如果係女仔就大撚獲
男人真係唔撚驚
有排玩

揾大陸妹囉 個世界好大嘅 世侄

女人先唔大鑊喎，呢度香港黎㗎

唔好戇鳩啦過左三十歲撚有人要
少少姿色30前大把人追啦
30前後都a0
一定係樣衰加性格伏

大家都係細沙一粒

呢度香港黎㗎

完全明白樓主感受

巴打做咩工
Tg傾 ： tomiegirl

人生中竟然搵唔到一個共同進退, 互相扶持既異性
咁咪搵同性囉

好好襯後生裝備自己，自然會有人欣賞

我返工識唔少人都係廿尾三十頭先搵到另一半
可能做IT多毒男
男人唔驚老喇認真
三十歲仲好後生

我就係十幾歲果陣嘅你
扮看破紅塵卻又離不開

有得努力好趁而家搵好女仔
一來多處二來後生三來有時間學習

到我呢個年紀………好多女仔都會有過去

男人驚咩q

由害怕孤獨一人到習慣孤獨一人，再希望自已害怕孤獨一人

你睇人好啫，佢地背後煩買樓煩結婚又呢又道，其實好辛苦

眼角低d, 大把心地好but 樣衰女仔無人要。
你肯排晒隊都仲得

這就是香港, 正正經經叫隻雞算，唔好諗咁多,妓女又係女，女朋友都係女

我唔介意有過去
但都搵到先得
身處環境好少好女仔